[Android] Android apps冇左創意台?

如題

係…

以為眼大睇過龍

究竟有冇…

係咪得我地an冇左創意台？

ifan表示一直都有
應該係bug

點算好

上web版都見到有 係an apps冇

睇黎android app有d 趕 不過等下更新 應該好快搞掂

加油

回帶同留名回帶D日期錯晒
咁多an狗幫手Test下個app搵bug啦

ios頭幾個鐘好似都冇左創意台

Up
快啲整返好啦

pish有錯漏唔緊要，最緊要快整

將黑洞個名轉做創意台咪搞掂囉

一晚就更新到啦。定d 嚟

加油

推

搵咗成晚都見唔到

灰熊

我仲以為我眼殘

呢個係咪真架